行出街，最討厭一定係中佬

咁多種社會族群，最討厭一定係中佬，
專蝦蝦霸霸，行路想撞人就撞人，入地鐵人多照撞入來，從不禮讓，見解自以為是。

上次坐巴士停站，下層企位人多，上層有個中佬以為自己係Hulk 咁行落來撞開人

又有一次，繁忙時段坐巴士，中佬放背囊，明知冇乜位，望到人都不為所動。

中佬欺善怕惡，女人始終係死穴
睇完呢條片，雖然港女也並非善男順女，但總算是大快人心。

利申：上次行行下街被中佬撞

香港大部分老一輩都係咗架啦
先落後上教咗十年都唔閪識
利申90

次次咳又大大聲，口水呀痰呀四圍吐，火車頭，咪都係呢班廢中

好正